要美國幫，就要提返佢地以前係點獨立！

瘋狂喬治時代 發動左七年戰爭
新殖民地經濟和土地分配政策
將戰爭費轉嫁比殖民地
然後就話有福同享有難同當既垃圾說話
而殖民地早有自己既經濟體 何需你英國福禍同享

而美國既五月花號公約一早表明一國兩制！
於是殖民地反對並舉出有英國並無代表權！

後來波士頓事件 英軍打死五人 （831？）
政府被迫退步 (動議徹回？)
但依然宣示主權 (口交部？)
發生茶葉事件 (各種損害政府利益？)
加強管制條例 (緊急法？獎勵警員？)

打響第一槍
美國第一槍打響後！
英國都拉壟點人、印第安人、親英分子去打美軍(何妖？白衫？客家？黑社會？)
之後美國佬知硬打贏唔到英國
於是採用拖延戰術！(勇武既游擊)
用國際手段同外交政策制裁英國(各報頭版、人權法、關稅、bno平權？)
而法國、西班牙唔願見到英國一國獨大
於是聯合美國打英國

最後！
宣佈獨立
香港民主共和國
香港獨立

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

自推十次

自推九次

自推八次

自推七次

自推六次

自推五次

Push

自推四次

推

自推三次

自推兩次

自推一次

Trigger 滅共之後美國做世界唯一大佬

唔通想支共？！

問題嚟啦,英國同美國隔咁遠英國打係冇咁有力

到今時今日 仲要一國兩制？美國話你知佢地個時都冇兩百萬人叫獨立 一樣獨立左 我地點解仲要係中國？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實美國個時都一樣打唔贏，但佢地用既係國際手段，一步一步咁令英國衰弱

仲有一樣嘢係美國好大呀